(填充題) 如果香港而家拍日本＂校園瘋神榜"入面的「未成年之主張」

日本
毒男企係天台：ＸＸＸ請同我交往吧！
操場女神：對不起！
毒男：我都會仍然愛你架！

香港
毒撚企係天台：ＸＸＸ我…我…好…鍾意你……呀
操場女神：你只夠資格做我隻兵
毒撚：………__ __ __ __，__ __ __……